[失物] 今日喺美孚 搭的士去機場嗰3個女仔入

我係今日夾你地3個上車去機場個女仔 黑帽黑衫 你地3個人有1個話暪住阿媽出黎

你地其中一個漏左個銀包喺的士啊 見post聯絡我

tg: hcvl88

Push

Help pushing

Pushhh

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

Pushhhh

樓主小心認證下係咪真係本人先好交收

幫推

推

知道

再推

嘩老seafood
幫推

推到佢地睇到

pish

快啲攞番銀包啊

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

搵到失主啦唔該哂各位
大家出去推其他有用既po啦